女朋友今晚同3個男仔朋友去澳門倒數

痴撚線 今日本身想約佢倒數
佢say no
咁我問佢有乜做
佢話約左班朋友去澳門倒數
我心諗你之前又唔撚講
仲要3男1女聽朝先返
痴撚線！！！

今日先約?

差唔多啦 口 前 後 岩岩好三個男條先夠

個口喺中間？

無問 但岩岩先知道

三穴開發

全穴插入

帽事嘅

樓主女友好撚淫

我話跟埋去好無
佢話同佢朋友唔熟
唔撚比跟

新年快樂!

令個月都拎我份糧
依家拎去同3條仔過大海

我就係三男裡其中一個
放心。。。。
我地會好好"睇"住你條女

開年炮

onL9
我係你就潛水 潛到佢肯認錯
認真

Triple penetration

依家無撚理佢
佢都無撚理我
我準備換屋企門鎖
嬲撚死我
每個月拎我2皮家用
唔聲唔聲同3男去澳門
我問佢做乜撚要過夜
佢答我唔過夜點倒數
會分房訓

lm

信嘅話你就冇得救
帽唔怕戴
最緊要除得快

Ciao g, 無圖, 不回了

搞完會分房訓喇佢地 都唔知你擔心D咩野

咁都信我死撚左去啦
仲要有個男係佢以前溝過
本身都唔比佢同佢聯絡
依家仲要偷去玩

帽事既

唔好講咁多 分唔分手先

即係平時都有聯絡冇話你知

三穴百貨

幾好,三個窿都用晒

收la 假

做你女朋友都個個月2皮家用
樓主養唔養寵物 我識自己去廁所同做家務

屌 好撚愛佢
一齊左幾年
今晚打j聽日搵人換鎖

打響2018第一炮

我今晚上澳門同兩男約左位炮友
會唔會咁岩啊

淫到

諗緊邊套戲..

綠到腳指尾

聽日有撚日同你換鎖 唔撚洗放假

你確定佢真係你女朋友

咪又係錢

咁都要換架

佢係要去就飛撚左佢啦

假膠樓主

lm跟進事後發展

可能好快催樓主中出結婚

放心啦 應該會戴套嘅

2018 10月就做老豆

又處男，又肯尼亞女朋友聽日飛台灣，又分咗手

玩過四p未

樓主你又話自己樣衰到一個點既？又冇女證明你都死唔哂呀

飛得

三穴齊發

雪姑三友三個小矮人

今晚你搵番三個女性"朋友"咪得囉
之後佢問起 你咪話有分房訓

你肯定你地係情侶？你似兵多d

你話你返深圳水療倒數

分手啦屌

精液緩緩流出

乜都開發曬

我想問
如果玩4p,禁條囡個姿勢應該係狗仔啦,禁汁男一號就瞓低插前
汁男二號就插後面
汁男三號插佢個口,禁D汁照計咪會滴落汁男一號塊面囉
定係有某D姿勢可以解決呢個問題

新年快樂

樓主你係ATM咋,咪FF自己係男友
洗你少少$平日俾你FF下仲唔夠,大時大節仲要招呼你?
不過樓主唔洗怕既,要錢自然會返黎搵你

ho ball

哇綠撚到

出夠膠post未?

強仔夠鐘食藥啦

揸錯汁男屎忽拍落去

我會好好照顧你女朋友

今晚約左friend 去澳門玩雜交

綠燈俠賜你力量

假膠 post 都咁多人應

樓主唔係同女友去台灣咩，又話搞唔到簽證？

HAPPY NEW YEAR

你去埋澳門唔得咩？

三穴

如果樓主是真心的話，請直接分手吧。不應留戀這些賤女人。

邊個入架

足總係計趙俊傑 有邊個個華人

如果佢女朋友有棍呢？
1個拍片
1個口
1個後

蝦腸

貼隻雞出黎

善用起底功能

睇username啦戇鳩

假膠

每月有2皮家用？
我1皮就夠嫁啦 換左條女啦樓主

今晚睇下會唔會係18, 豪門,金池見到你女朋友

膠

放晒d閃卡閃片上黎啦

帽嘅事

最左等唔切了

咁樓主條女呢

可能去睇kolor

幾鐘意佢都好我一定分手加消失
如果係我

4p

換咗鎖未？

無事嘅，咁呢個世界唔係男就女

未 和好如初

係 諗清楚都係包容
其實愛上人唔應該計較過去

岩呀樓主 反正以後佢比咩人都屌過都好
你知個陣都已成過去啦
所以包容就岩架啦

痴撚線 樓主係咪癲左啦

假膠都可以咁多人覆
成班癲線佬倒數無節目係到發癲？

5! 4! 3! 2! 1! 啊!!!!!!!!!!
白色煙花

痴線，又咩理由條女唔避忌 ，3男喎

知咩事啦 正常倒數都應該同男朋友過

垃圾樓豬

2018送你一頂原諒帽

鬆d你都舒服d姐